\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Qui}[ ]{in}gréditur sine mácula, et operá\MediatioIV{tur}[ ]{ius}{tí}[\-ti\-am;] qui lóquitur veritátem \TerminatioIV{in}[ ]{cor}{de}[ ]{su}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{É}[ ]{a}quele que caminha sem pe\Flexa{ca}[do] e pratica a justiça \MediatioIV{fi}{el}{men}[te;] que pensa a verda\TerminatioIV{de}[ ]{no}[ ]{seu}[ ]{ínti}mo.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Qui}[ ]{non} egit dolum in lingua \Flexa{su}[a,] nec fecit próximo \MediatioIV{su}{o}[ ]{ma}[lum,] et oppróbrium non íntulit \TerminatioIV{pró}{xi}{mo}[ ]{su}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{E}[ ]{não} solta em calúnias sua \Flexa{lín}[gua;] que em nada prejudica o \MediatioIV{seu}[ ]{ir}{mão}[,] nem cobre de insul\TerminatioIV{tos}[ ]{seu}[ ]{vi}{zi}nho.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{Ad}[ ]{ní}hilum reputátus est in conspéctu e\MediatioIV{ius}[ ]{ma}{lí}[\-gnus,] timéntes autem Dó\TerminatioIV{mi}{num}[ ]{glo}{rífi}cat.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{Que}[ ]{não} dá valor algum ao \MediatioIV{ho}{mem}[ ]{ím}[pio,] mas honra os que respei\TerminatioIV{tam}[ ]{o}[ ]{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4c}\Inchoatio{Qui}[ ]{iu}rat in detriméntum suum et non \Flexa{mu}[tat,] \VSup{5}qui pecúniam suam non dedit \MediatioIV{ad}[ ]{u}{sú}[ram,] et múnera super innocén\TerminatioIV{tem}[ ]{non}[ ]{ac}{cé}pit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4c}\Inchoatio{Que}[ ]{sus}tenta o que jurou, mesmo com \Flexa{da}[no;] \VSup{5}não empresta seu dinheiro \MediatioIV{com}[ ]{u}{su}[ra,] nem se deixa subornar contra \TerminatioIV{o}[ ]{i}{no}{cen}te.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Qui}[ ]{fa}cit \MediatioNil{hæc,} non movébi\TerminatioIV{tur}[ ]{in}[ ]{æ}{tér}num.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Ja}{mais} va\MediatioIV{ci}{la}{rá} quem \TerminatioIV{vi}{ve}[ ]{as}{sim}.~\Antiphona}
}